825荃葵青 825荃葵青

825荃葵青呀

我要方向，和理非定勇武

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

自己決定啦

<821>咁撚大件事冇人講 全撚部同我入嚟！

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

不分和勇！大家都係抗爭者

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

要唔要帶gear
驚俾人斬

聽到話港鐵一點半開始唔停 葵芳 荃灣 同 荃灣西 站

大家早啲到或者 搵定第二啲交通

世上無難事 只怕有心人

一陣葵涌運動場見